[poly jj]想問poly reg day流程

小弟想問各位巴打reg day有咩注意

帶齊所有你UPLOAD過上SYSTEM 既學歷或工作證明
係所有, 即係你有UPLOAD你DSE 會考, 就算肥哂都要帶

帶漏你又要返多次POLYU 對返D野

搞掂完就有學生證？

asshole仔

好似未咁快有住

多謝巴打

你之前咪UP左相既,即場有埋嫁

Non jupas定jupas
兩樣唔同架喎

如果jupas嘅話 正常都等到8月放榜confirm入邊間先問
而家問得就擺明係走後門狗

後門狗